（藍絲音樂人） 人神共憤

大家多d上去幫襯

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[外地文宣] 認同課金買online Ads請進

On9
佢個logic 有問題
當香港有真普選既時候 有少部分人會仆街（姐係被強姦）
呢少部分人係咩人？黑警？建制？
除左本身靠賣港維生既人 我諗唔到有咩人會仆街

而家咪比你一個人強姦緊幾百萬人囉 屌你